噴車logo

有時見到vw honda啲logo噴黑左幾靚仔，請問有無巴打試過？去車房搞要幾錢？

你挑個章出來用模型噴油罐噴，50蚊都唔使

淘寶買貼紙算啦

唔識挑一挑就斷埋隻腳

巴打係咪講緊呢D